【滅絕人性】5歲女童虐殺案 老師被指警告男童「唔好諗住餓暈咗可引人注意」建議繼母加以嚴懲

歲女童疑遭虐待致死，其8歲胞兄亦受虐，兩童的親父及繼母被控謀殺等罪於高等法院受審。男童的小學老師今出供稱，承認曾向社工表示男童會說謊，故不讓他繼續擔任班長；控方指老師曾向繼母表示，已警告男童「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢（男童）入醫院打針抽血」，建議繼母應更加嚴厲地懲戒男童，老師則指忘記是否有上述對話。

本案首被告為女童Z及男童X的親父，次被告則是兩童的繼母，第三被告是次被告的母親。案發於2017年8月至2018年1月，首兩名被告均否認謀殺Z。第三被告則否認四項虐兒罪。

男童鼻樑有傷 繼母指是Z造成
卓姓男老師今出庭作供，透露2017年期間曾擔任X的班主任。根據承認案情，祖母曾懷疑X被虐待，遂向學校查問X的住址，但校方沒有回答任何關於X的問題，只著祖母到警署報案。卓今補充指，親父得悉此事後，著校方不要再聯絡男童祖母，因雙方關係惡劣。

約兩星期後，卓留意到X的鼻樑上有傷，遂問繼母原由。對方回答是X教導Z功課時，Z不慎篤到X的眼鏡，繼而弄傷X的鼻樑。翌日卓發現X的嘴唇有黑點，但放學後黑點已消失，繼母則指未有留意X的黑點。卓及後沒再留意X身上有其他傷勢，但他承認未曾掀起X的衣服查看。

控方透露，繼母於短訊中向親父表示，卓曾警告X「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送你入醫院打針抽血」；卓又建議繼母應更加嚴厲地懲治X。卓稱忘記了是否與X及繼母有上述對話。

代表親父的大狀吳政煌問卓，親父是否曾聲稱X拒絕進食及進屋，卓同意，並指事後曾就事件安排X見社工。吳問校方是否曾聽聞X拒絕在家吃早餐，卻向老師索要食物，卓承認曾聽聞此事。

控方問老師：咁你選擇相信繼母嘅版本？
代表繼母的大狀羅志霖指，根據警方替卓錄取的口供，就X眼鏡弄傷鼻樑一事，X與繼母的說法一致，卓同意。羅續指，卓於書面口供表示從未查問X弄傷的原因，卓指是繼母主動告訴自己。羅問卓是否沒有親自向X核實此事，卓回答「我好似有問過X」，當時X的回答與繼母相同。

代表第三被告的大狀潘志明表示，X曾向老師說謊，故不能繼續當班長，卓同意。潘又指，卓透過短訊告訴社工，X說謊及誇大其詞，卓稱「我直覺係咁」。控方要求卓解釋其「直覺」的由來，卓指曾向繼母求證X的說法，但發現兩者有出入。

控方追問「咁你選擇相信繼母嘅版本？」法官黃崇厚隨即打斷控方，指其覆問已經離題。其後卓供稱「X提供嘅資料不盡不實」，且遲交功課，故不讓X繼續做班長，但忘記了有否恢復X的職務。

有冇人覺得教畜應該要死全家

唔否認即係有

個老師咁變態

推 殺人兇手

引用於蘋果日報Facebook

死教畜屌你老母

呢個就真係仆街啦....
小學老師係特別多呢d仆街....

推到佢仆街

幾百個細佬都有比佢教過，家長們 你心愛嘅寶貝仔就係比呢啲老師教

好多老師都係只會相信大人
覺得小朋友就一定係講大話

廢事煩、得罪小朋友冇後果、家長就唔得罪得

冇直接否認即係有

小學同中學老師比較。
小學老師係特別多仆街....我覺得因為小學生開始有少少想法，但係又未違抗到大人。所以特別難教，好多老師就會失去耐性。
當年，有個同學唔知走火警果陣行得慢定咩，比個小學老師捉去遊班示眾，痴線

卓嘉輝 老師

小學老師特撚別多變態

教唆虐兒有無罪

仲有啲鐘意大蝦細既心理出左黎
好多教畜都好仆街
心理唔平衡要蝦細路黎表現權力

殺人兇手

嘩
害死人

教畜
教人打人

變態佬

教畜正仆街

對住個小學生都可以講到咁mean
係好出色嘅教畜
希望佢仔女都會受到同樣對待

推

我又有另一個故仔。
呢個係我中學同學，話佢小學果陣比老師笑佢矮，專登叫佢刷黑版，等佢刷唔到高的位就笑尻佢。
我自己小學果陣都遇過一位教英文的男呀sir....都幾撚仆街，即係我自己梗係比佢屌過啦，不過我自己成績差就算啦。佢講野都幾難聽。

但我覺得最衰係，有d成績都係差的同學，明明班會有咩活動呀，都唔會比佢地參與，明明兩件事係完全唔關事。我最記得，佢有一句話"我呢d叫懲罰針對策略"。呢個"學名"我真一世都記得。
Mr law, 我屌你老母呀

佢不殺Z ，但Z 卻因佢而死

教小學幼稚園需要好多愛心同耐心
但而家好多都係睇錢先入行做老師

雖然搵食冇計
但可唔可以多啲同理心同使命感

當年欺凌我既人就係個老師

仆街啦死教畜
佢都間接做左幫兇黎

多次親眼見過有啲小學／幼稚園老師，

會同啲哈哈霸霸同學傾得埋，講得笑

就會縱容包庇佢地

由佢地恰同學，甚至自己恰一份

大把工可以搵食，
收得教師份糧，連基本教師道德操守都無，唔該死撚左佢，唔好害人地d仔女

君子報仇 十年未晚

又一隻教畜，要求家長繼續體罰真係聞所未聞，又不斷按罪名比個小朋友，又曳又呃大話又唔交功課，就算佢係咁唔代表可以虐打佢㗎柒頭老師，細路有錯要慢慢教㗎，係咁幫住個女人係咪同佢有路，係咪嗒人糖呀

有個英文呀SIR聽過我講英文，因為上堂要講

竟然有日，同其他班啲人講，話我講英文夠鬼佬同流利，唔代表我啲音一定準

卓嘉輝

佢仲係開開心心做緊教畜
日日吹奏自己al考abc
有千幾萬身家叫人放心投訴佢

死垃圾教畜 真係認嚟住屌鳩呢啲人渣

早個禮拜一個PO,

有位教過多間幼稚園嘅MISS

叫自己做''ON9抵撚死''

一入到嚟, 逐個鬧我地

爆哂粗，勁惡。

真係想知佢現實點教細路

隻教畜直接虐兒

教畜屌你老母

咁都做到老師

控方追問「咁你選擇相信繼母嘅版本？」法官黃崇厚隨即打斷控方，指其覆問已經離題。

請教點解會俾法官話離題？
而家唔係要全面了解件案點發生咩？

小學教畜

肯定有講過啦
咁嚴重嘅說話，冇講一定話冇。話唔記得只係代表唔敢承認。

中學見得太多，好憎教畜嘴臉，
串77，夾埋其他老師或者同學欺凌自己學生
咩都有

屌那星！
再審落去 真係睇到人都癲
應該即刻拉出法庭當眾打靶就啱！

卓嘉輝個樣咁似啲元朗鄉黑

小學最多，諗起都覺得佢地有病
落堂小息唔俾人睇書

教師特別易有權威性格
自以為乜都啱 我講嘢你要聽 （由其是蝦小學雞唔識嘢）
但好多時佢地讀書唔多
又成世匿係學校入面
冇乜社會經驗

佢都係共犯

貪細路仔好恰
小學老師真係好多垃撚圾

仆街老師

會唔會係講左太多男童x
件案係女童z?
利申9up

講起又好似係
小學係特別多on99既老師
根本邏輯有問題

小學生係麻煩啲
但做老師人工咁高
花少少心機都唔肯

幫兇 唔死都冇用

有冇靚仔樣睇下

屌佢老母死教畜
小學特撚別多呢啲仆街
專恰鳩啲細路唔敢出聲唔敢反抗
死教畜死全家啦

佢要收皮了

幫佢出名啦

相由心生

落地獄啦仆街

基本上香港教育界八成都係教畜

佢兩兄妹真係好坎坷屋企已經要面對獸父繼母，返到學校仲要比教畜屈哥哥＆校長隱瞞

人渣

教唆謀殺

又係啲香港人最自豪嘅打工文化同家庭文化

多一事不如少一事
閒事莫理
一家唔知一家事
打仔教育，打出十a狀元

老實講
興德之前係間垃圾

換走咗個垃圾校長之後唔知

以前小學有上下午校

我我讀上午校留底左八達通係櫃桶，第二朝返
去無左

走去同老師講，佢屌返我轉頭自己唔保管好，個時好細個比個老師屌到喊，事後係完全冇問下午校個邊，無左件事

小學好多變態老師，除左上面個老姑婆，另外有一個男體育老師成日比人投訴摸女學生

邊間學校？
我聽日打去問下佢點為人師表

有無隻教畜fb ig

唔知呢位卓老師住邊呢，好想睇下佢真人
咁都做到老師

我小學的事，當年佢都成個呀叔咁款。九成都退左休

其實真心想知代表親父同繼母既大狀
係用咩心態打 係咪都會盡力比佢打甩打到減刑？
斷估唔會好似劇集咁大仁大義調轉槍頭踩多兩腳
但證據已好確實 基本上係佢地兩個虐殺咁制

個老師都係幫兇嚟 告埋佢教唆他人犯罪啦

pin 埋佢

連老師都唔係

有無link

家訪執完個繼母一劑

我話我聽過有幾間學校嘅情況係點，佢就爆哂粗話佢幼教，實知得多過我。
有其他MISS會員即刻勸佢, 話間間學校唔同, 有我講嘅情況。

#276-309 (佢留比我嘅CM)
叫''On9抵撚死''

香港地仆街教畜比例多到嚇死人，香港人仲夠膽係香港生仔仲話好鐘意香港

係，接觸到小學教畜冇個正常，個個都古古怪怪

釘尻佢牌啦，呢啲垃圾

捉佢出黎遊街啦

香港教育好好繼續俾仔女係香港讀書了

呢個卓老師？

護主阿sir曾質疑西餅費無理
2017.08.10

//【本報訊】興德學校被揭要求請病假的教師交出6張餅卡或300元「慶祝病癒」，前日陪同校長陳章萍解畫的卓老師聲稱此乃全體教師協議，非學校或校長要求。但本報接獲多名現職教師報料、踢爆卓前言不對後語。據相關手機短訊截圖，卓老師今年初聯同其他老師向校董會發信，質疑「請食西餅」不合理。//

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

一副畜生樣
有冇人起到佢電話地址

人撚渣

幼教係多癲佬，以前有好幾個人格有嚴重問題嘅中同都去左讀幼教，果陣我就知一撚定唔可以係香港生仔供書

勁心痛個兩個細路
將來有小朋友都唔敢俾佢係香港讀書
香港啲教師都係為份糧 根本冇教學熱誠

其實反而小朋友先好少講大話
反而大人先特別多謊言包裝自己做既衰嘢

死曱甴

好撚噁心

隻教畜都應該被告誤殺

條殺應該要被判誤殺啦

教畜幾時死

反而係大人好鐘意誤導小朋友其實人同動物本性真係冇乜分別

男人係香港就係地底泥，屌佢餓暈引人注意都講得出。

香港人係咁，專業人士對自己果行完全冇熱誠冇榮譽

做教師10個都冇1個係為作育英才而做老師

其實都係老屎忽心態放埋落學生度....
正如d老屎忽教d下屬個態度係自己好似一出來就唔駛人教，從來冇做錯過野一樣。
有d老師係覺得自己細個果陣係絕對服從，從來係冇行為偏差的時候。講真，細蚊仔百厭，個個都係咁架啦。你作為老師，責任就係要教架啦。個個都聽曬話，咁駛鬼你嚮度咩...

冇ge....生活逼人...

釘鳩佢牌啦
死教畜

有前傳

Hk01 唔share

真係好仆街
我自己都做過補習
有時學生成績差有冇諗過係自己教得差

當然有啲學生係懶啲或者跟唔上
只係佢地仲細想玩/要用第二啲方法教
絕對唔係欺凌佢地既藉口囉...

死仆街教蓄 做埋咁多陰積事
希望你早日碎手掌 斷J死

佢真係令我中小學，甚至上到大學都憎英文的原因之一。
我係後尾去左外地進修一排，先180度U turn，覺得學英文其實好著數，又有返興趣

小學教畜真係好多變態

社畜同教畜 無一個係無辜

香港會越黎越多呢種仆街
因為有良心同正義感既黃絲都會走哂
淨低一班垃圾喺香港

小學老師特別多心理變態
當年有老師將人個書包掉落垃圾桶
又倒晒d野出黎
又倒晒落垃圾桶
真係cls

睇完依個post
睇黎小學老師心理變態依個情況好普遍
香港嘅教育

教畜唔好諗住扮無辜，大家只會問候埋你屋企人

小學老師真係好撚多都好垃圾
以前讀個陣好多厭麻煩問多幾句又屌人
而且好撚多會侮辱學生
好鐘意嚇撚到你唔敢反抗

屌你老母 原來同一個人
教育局取消教席未？
定係專收依種人？

教書既多數都畜牲黎

係呢條仆街？ 相由心生樣衰到
班教畜教書成日情緒發洩係班細路身上
祝佢全家生癌症死

係 以前係學校遇到唔少教畜都係呢類蝦細路滿足自己
勁少有心教又對學生好

告鳩埋佢啦

我小學補習條八婆就係咁 好奇怪 當時唔嬲架喎

小學教書個班大多數係成績麻麻又想有份人工高d既工，唔係有咩教學熱誠～
教中學個d好多成績都唔差、有d真係有心教唔係只為份糧

best comment

讀小學個陣有個阿sir 摸女同學畀人告
教英文日日屌鳩人、試過打學生用間尺
之後唔撚見咗

我以前小學班主任成日當住全班面前去侮辱d外表有問題或有病既學生
例如個學生皮膚有事成日周圍r 又甩皮 ，個班主任就當全班面問個學生d皮膚咩病 好核突呀都唔知會唔會傳染 叫佢唔好再r

依間學校都算多災多難

父母已經係大仆街
連老師加入埋一份
想問下係邊間學校

要行私刑

老乜撚嘢師

誤殺認左入硬，依家控方要入謀殺，入到謀殺基本上坐終身，如果最後誤殺六年起碼，最高終身

咁去番我既問題 佢地既責任係幫佢打成誤殺仲要打到六年 但事實歸事實 佢地都係人 都有同理心 係咪叫佢地認罪算 最多好似電視劇咁同對面傾好判幾多？

卓sir有冇仔女？

係

佢都on撚尻,個小朋友係屋企無啖好食緊係番學校問啦,唔通係屋企食屎都唔搵其他source搵野食?
咁樣俾人打仲會好期待番屋企?你番工俾老細屌完都唔想番工啦,何況個小朋友受呢D變態野
直覺?幾撚多歲阿,做野仲學人講直覺,咁撚天真無知阿
呢個仆街都係幫兇

個現象似啲虐貓狂咁，所以建議香港人如果背景唔係有power果啲唔好喺香港生，因為主張威權主義既港共只會任由呢啲現象發生

收50000野又可以拎學生娛樂

以前我都比老師冷落過 因為我肥

小學老師好多都係社會垃圾來
畢業之後返都無返去過 真係好撚仆街

利申：同興德同區同級數既下三流小學

拉埋個教畜啦

老師完美助攻

無愛心，同理心，真係唔好做老師。

大家唔好誤會
係教畜呢個行業不分小學中學本身就多仆街 同的士佬一樣

就算啲老師自己有子女都會發癲
試過有個男仔係把口好串既
俾個男老師扯住件衫 秤起咗
好似失控咁
仲寫到佢操行分好差

根本香港好容易會有呢個情況
華人父母冇溝通唔識教
俾飽飯你食就話係做人父母（當然案中果兩個人渣連呢樣都做唔到）
返去小學中學就受師生欺凌
因為屋企關係所以自卑＞人地見你好蝦＞欺凌你＞老師應該做持平角色，但加害欺凌埋一份
仲未講完
出黎社會做野俾腦細壓榨無限ot冇補水
香港搵你住啦仆街

呢啲真教畜

教畜

人渣學咩人做老師啊屌你老母

真係同這單同一人？

害人不淺

希望唔會點錯相

推到佢仆街
冇心唔好學人教書

一齊告謀殺啦屌

屌你 佢應該釘牌再查埋佢失職 根本幫兇

同埋個小朋友咁細個就面對依啲嘢，老實講就算係大人都未必話處理到
以一個小朋友嘅心智要面對已經好難，佢未必識表達自己喺屋企比父母打，返到學校無人幫仲要比老師屈

喺屋企唔敢食嘢要返學校問老師拎，已經睇得出小朋友佢喺屋企幾無安全感，喺學校仲要面對隻教畜，想像唔到佢有幾絕望

垃圾老師

推
社會抹殺thanks

校長隻狗嚟

又諗起任如玉條臭閪

條友淨係識答唔記得、冇印象、直覺，擺明推卸責任啦，仲係德興讀書嗰班自求多福啦

TA咋？但當時陪住肥閪餅校長出嚟護航嗰個係佢播，仲以為好高級添

你咩中學？我地係調翻轉。

張相應該係舊，我估佢應該升咗職啦，高級教學助理應該做唔到班主任

你google下興德先
垃圾教垃圾學校

呢D 係咪先可以考慮取消教席?

哥哥係讀興德學校三年級
上庭的係卓老師

呢個係興德學校卓老師
但唔肯定係咪單案同一人
只係見到有人爆料話係佢

我小學有個同學
不嬲都好串
又留班咁樣
有日上堂串個阿sir
個阿sir發撚左癲咁
一下將佢張枱車左出課室門外
（櫃桶啲書飛晒出嚟
有啲仲跌左落操場）
之後秤起個男同學
好似想打佢咁
過左一陣
幾個訓導老師將佢地兩個帶走
個男同學就無返學一排
個老師就繼續係度教書

Btw 自己因為成績差
都係比老師洽個堆
成個小學都唔太開心

係咪可以告埋隻教畜？

唔知有冇幫校長奶閪呢

哇屌你老尾

小學最撚多教畜
貪你冇反抗能力就以為自己大晒

個男童個心理陰影可以幾勁，係佢世界父母老師校長都係仆街陷家剷黎

諗起初中唔記得帶功課話lunch返去拎
咁啱黑色暴雨
個miss 話：你睇，連個天都唔幫你！

我仲要係第一次欠交
一直都係乖學生

諗返起都覺得痴線

其實好正常，如果屋企有呢種環境，老師會多把利器。所以我小學家長日從來無人來，成日比老師話我孤兒仔。無所謂，好過返屋企比人打獲金嘅。

中學都係咁，不過中學D老師就唔會話講到我地好差，其實都無咩所謂，祇係習慣左。

屌你老母...

呢個真，誤人子弟仲要老屈人地，幾歲小朋友都唔放過

可能係問題對案情毫無幫助。因為佢已作出相信繼母版本呢個行為，就應該以呢個行為判罪。至於佢點解相信，對判佢罪毫無幫助。

小學真係好撚多呢啲死癲佬
呢啲通常去到中學會俾人打到仆街
淨係可以喺小學蝦細路仔

呢條仆街真係有份推兩兄妹去死。

Dllm

屌你老母呢件教蓄告撚埋佢協助謀殺啦
殺一儆百班撚屌教蓄

個Miss話你欠交，咁之後點？罰你咩？

份功課冇分

諗下自己小學 發覺欺凌得同學最勁既人就係班教畜

咁就算啦一兩份。如果係無左呢份功課會留級，佢一定比你交，最多交遲扣分。你又唔係呢種情況，佢當然要比你知道下規矩同制度來做機會教育。再加上都無罰你咩，我唔覺得佢有咩做得唔啱。

我中學都有咁嘅老師，不過同你唔同。佢係我遲到，然後當眾批評我，然後讚果D成日遲到嘅人今日唔遲到，仲獎件隊衣比佢地。我日日來都無呀件隊衣，所以之後無心機再去。佢係定向阿Sir來。

佢都係當眾批評我呀...
只係覺得老師唔應該咁講嘢
先得14歲 唔記得帶功課佢講到好嚴重咁

重點係佢連個樣同衣著都恐怖
加埋行雷落雨...

教蓄死全家

我小學係個英文老師衰姐。個中文老師好中意我。個數學老師因為我成績好，所以唔理我。

中學就得個通識老師最仆街，果陣真係明白咩叫教畜，成個通識科都係咁。結果佢叫我地一定要比錢買本佢地出嘅筆記，比我發起反抗，話佢地賺錢。D同學就幫我擺上FB，跟住個科主任出來公開澄清。我見佢咁大反應，就算數無繼續搞。其實我仲可以話佢收回佣。

唔該有無人知佢邊間學校任教？好擔心細路被佢教

但我聽佢話連個天都唔幫你，就覺得件事有小小膠，原來真心㗎？有時D老師幾好玩。你其實可以串9佢，話豪比你囉！

垃圾

屌你老母呢d正仆街人渣教蓄 希望學校d家長可以反抗 點敢比呢d仆街教自己仔女

奶啜肥西咪得囉

教畜殺人！

細個唔識...

我地學校以前有個人比收手機，然後佢講，收收收，收飽佢啦。其實D學生真係玩起野上來，老師都無辦法。不過果條友真串，最後比班老師係昇留班會議到搞到佢差D留班。係得個校長話，呢D瘟神，快D送走佢。

好慘 由親人到外人都遇唔到好人 全部人渣

唔怪得個老師
有啲死靚仔真係太過分

根本唔係唔敢食,係無野食,或者個d都唔係人食
呢d咁既老師仆街死啦
如果佢問多d唔係做老屎忽, 一早件事有社處介入

燥狂症都唔怪得個老師？
我上到中學 全部老師都好用心教
無論係曳定乖
都一樣理
雖然多數係啲人唔理個老師

樓主pin this

我果單是咁的： 本作業一直都係三版紙 點知有一篇特別四版 好多人都做漏 老師逐個叫人出去攞番 一直都好地地叫人做番（成績好果d). 到我果陣就成本車埋黎 督我個頭話 你發緊夢呀你 冇用架你

你係咪讀band1，未見過仆街仔？
我覺得人人情況唔同，你唔可以話你身邊有啲好有耐性嘅老師有啲跩嘅同學(曳極有限)，就覺得老師任何情況都唔應該發癲

如果冇做過一定會否認，話唔記得就肯撚定有做過，仆街教畜落地獄啦

人工太高就會引左班金錢戰士去做

卓供稱「X提供嘅資料不盡不實」，且遲交功課，故不讓X繼續做班長，但忘記了有否恢復X的職務。

咁即係有野隱瞞啦........班主任點會唔記得呢D事....

會發癲即係精神狀態開始有問題
任何職業會有呢種狀態 一律建議睇醫生 暫時離開職務

呢d咪就係 一直關注事件

卓老師 你不如日日仆十次街啦

教畜死全家

真係好靚仔喎，肯定佢有好強的直覺

知唔知佢教邊間
完全 google 唔到

教畜都係幫兇

唔係西餅校長嗰間咩？

可信？

原來又係呢間興德學校

5歲女童虐殺案
親父出庭自辯多次啞口無言
承認曾勸妻「殺咗佢都冇用」

條仆街有份玩飛高高喎

我上面都講緊早排連登有個爆粗幼教MISS

中一，有個女仔又成日騷擾同學
又呃全班錢

反而老師個個話兩句就算
有個呀SIR直頭叫我地忍，唔好再投訴

慘嘅係我地學生

我試過類似

我又係不嬲規矩，
幾乎中學冇比老師鬧過

只係有次擺咗啲書簿響櫃桶，

就有個MISS超大聲鬧

啲同學走嚟問我咩事
我答咗個原因
個個呆哂，話咁少事都咁惡

同學恰同學
反而唔點理架

中同小學都係

佢MISS好明顯唔係曲線鬧人嗰啲！

我都遇過依啲CASE

有啲MISS/SIR係好怪架

明明又唔係咩大事，惡到咩咁

個人軟弱啲，真係會有陰影

老師拎你發洩

明顯針對喎

佢無資格叫老師

但係我當時唔識嬲架喎
雖然佢只係話錯左我50%

我估你仲讀緊書未返過工
任何人做嘢會有壓力都會發癲，都會好想打人(講緊係想，唔係真係打)
全香港都想打777, 唔通我哋又係有精神問題?

佢本身成日同啲學生有講有笑
唔知點解鬧得我咁甘

其實老師對我又冇野

你以為啦
有啲老師欺善怕惡覺得你係好學生，可以攞嚟撚
心情唔好算你唔好彩

利申:中學有個miss又係上堂無端端對住我跳制，嗰陣我覺得好嬲因為自己完全唔知乜嘢事俾人鬧。而家大個先知道女人係會隨機發癲，仲要揀beta男出氣

仆街教畜

做左十年office
你管理唔到個情緒就係精神問題既開始
你要檢視一下自己識唔識解放你既壓力
或睇贂自己係咪真係頂得順份工

唔好以為你真係癲撚左果下先叫精神有問題啦份工搞到你發癲唔係一個正當既發癲理由